# TestProject


1. Удалить сториборд
2. Первый экран регистрации, одно текстовое поле и кнопка, без проверок переходить на второй экран по нажатию на кнопку.
3. Второй экран таблица с номером в ячейке, от 1 до 10, по тапу на ячейку переход на третий экран 
4. Третий экран детальная инфа цифры. Просто лейбл по середине.

# Как клонировать проект?
1. Сперва вверху нажать "Clone" - выбрать клонирование по https (путь скопируется)

2. Создать папку для проекта
3. Открыть терминал
4. Ввести cd FOLDER_PATH
5. Ввести 'git clone CMD+V' (скопированная команда из кнопки Clone)
